對付分化 最重要唔係滅聲

對付分化，三毛侵入 冷處理或者滅聲各樣野都只係一種方法 我地最需要最重要嘅係思考
去思考對方嘅意見對我地一直以來追求緊嘅目標有咩影響，係行近一步定遠一步，唔好一來就否定/支持，最重要係經過思考 睇深一層個意思。

如果唔係當我地場運動成功左都只會好快俾中央搞返掂。

爭取制度改革嘅時候唔好忘記自己思想上有咩可以進步嘅地方。

因為去到最後，制度好易俾人侵蝕，只有思想係可以繼承落去

無論場運動成唔成功，只要有香港人嘅地方，我地就永不放棄追求自由

輕輕一推

互相提點

提醒

不割席 不分化!!!!!!